Mr Dixon's voorkeur van haar muziek aan die van haar vriend, kan ik antwoorden dat ik erg ben beslist."
"En toen heeft hij haar leven gered.
Heb je daar ooit van gehoord?
- Een water feest; en door een ongeluk viel ze overboord.
Hij heeft haar gepakt. '
